華自研隱形核轟炸機 轟-20傳首飛成功

全文

華自研隱形核轟炸機
轟-20傳首飛成功

中國解放軍「轟-20」隱形轟炸機，有傳在今年亮相；圖為網民製作模擬圖。

【本報訊】美國戰略轟炸機近期頻繁飛臨台海上空之際，內地多個網站傳中國首架完全自主研發、「核常兼備」的隱形戰略轟炸機「轟-20」或會在今年11月珠海航展（中國國際航空航天博覽會）亮相。該機為中共空軍「20系列」最後一款，屬解放軍新型「大殺器」之一。據稱該機航程至少8,500公里，可向美國在亞太「第二島鏈」以外目標發動攻擊。近日更傳出轟-20前日「首飛成功」，也有消息指轟-20研發進度欠理想，年內亮相機會微。

內地軍事自媒體「戰略問題研究專家」8日晚發消息稱，國產新型。。。。。。。。。。。。。
以及轟炸機發射核武，形成陸海空核武發射平台。

被指山寨F-117戰機

而「21年前的今天」，是指1999年5月8日美國戰機「誤炸」中國駐南斯拉夫使館，導致三名中國記者。。。。。。。。。。。。。。
研究。有趣的是，今次傳試飛成功的轟-20被傳是「山寨」F-117，未知是否同21年前中方從南斯拉夫得到的那架美軍F-117殘骸有關。

早在今年1月，中共國防大學前教授張召忠就稱，轟-20可能在今年內首飛，意味中國空軍將「和美國最先進隱。。。。。。。。。。。。。。。
」，屬中共軍方大殺器之一。內地官方已宣告，第十三屆珠海航展11月10日至15日舉行，據報迄今有400多家航天企業確定參展。

或令華成世界公敵

據報道，中共高層目前仍在評估，若轟-20在珠海航展亮相，會否對中國國際形象造成新衝擊，因武肺疫情已令中國成為「世界公敵」，中方一邊聲稱奉。。。。。。。。。。。。。。
國產渦扇-10（WS-10）發動機，推力不足令其實際性能成疑；它還不足以成為美國B-2和B-21轟炸機的對手。

軍機飛行表演是珠海航展的必備環節。資料圖片

美國空軍F-117「夜鷹」隱形戰鬥攻擊機，是世界上第一款隱形戰機。

有分析指，中國「轟-20」轟炸機的技術，仍遠落後於美國空軍同類型的B-2轟炸機（圖）。

嘩勁過b2轟炸機喎

裝左核彈上去再自爆

邊款支國運輸機飛到8500km?

又係偷技術

歐美仲唔識死

圖都冇真係隱形喎

偷人技術又冇得告
人無恥便無敵

支那隱形戰機技術必定冠絕全球
因為飛上天之後就一直隱形直到永遠

留明未睇自爆

美軍新一代隱形轟炸機下年首飛 支那仍然係車尾燈都見唔到

B2 嘅做價，比黃金更貴

飛上去自己都搵唔返

傳

未知是否同21年前中方從南斯拉夫得到的那架美軍F-117殘骸有關

畀你成功都係20年前產物

飛天大墨魚？

美帝B-21 都仲研究緊, 仲用緊B-2
支那就整到 轟-20
又贏

副engine 都做唔掂就收皮啦

B-2幽靈戰略轟炸機
首飛 1989年7月17日

終於趕美啦, 趕到30年前的美國

又係得 CG 圖

国王的新機

閱兵係頭上飛過
真隱形, 乜都見唔到

侵: 又可以加軍費

咁似B2嘅?

B-2其實都已經好耐

真隱形戰機

靠把口吹出嚟嘅戰機

但好似未有後繼機種

先進過美國18代

好似整緊無人機？

B-21 可以載人 OR 無人

盜版B2

唔係無人機就算鳩數啦

B-2 都4個引擎
發動機 4具通用電氣F118-GE-100無後燃器
渦扇發動機
推力 4×17,300磅（77kN）

轟-20 雙發WS15 ?

戰機形炸彈

有無遼寧號咁隱形
他妈的牛逼死了

一升空墜毀！不愧為隱形轟炸機！

點解山寨都要搞廿年先山寨到

大家都知WS推重比又唔夠人砌壽命又唔夠

山寨F-117戰機
但F-117退役左好多年

成個國家上至政權下至乞兒全部都淨係識偷呃拐騙

美帝B-2都冇咁多錢量產
chi-na憑乜？

又WS-15 量產到 年產量 十副未
J-20排隊等緊wor 定又downgrade WS-10

搞咁多無謂野最後又係自爆，不如加緊爽人工比佢作好d口外交理由比我地笑下啦

未撚飛都已經隱形

肉眼都睇唔到既隱形戰機

原先B2研發出黎就係應付蘇聯超級大國防空網

屌你老味, 到服役時後蘇聯已經解體,
之後次次打仗都係d垃圾國家打,
阿富汗, 伊拉克, 利比亞, ISIS
仆你個臭街, 24億美金整架野出黎,
幻想住穿過幾百個雷達網, 避開幾百個對空飛彈防空陣地,
直搗黃龍

屌, 點撚知飛到埋去, 對面仲用緊RPG飛彈
開戰前就清空對面所有戰機, 成個國家空權都係自己度

拎架500萬美金B-52已經如入無人之境, 自出自入,
1955年服役, 用到而家過左65年都仲係領先過你地班仆街幾廿年科技,
架B-2都成廿幾三十年, 咪撚講車尾燈, 屌你連車胎痕都睇唔到,
仲整架後繼機出黎, 我驚到時真係隱形, 勁到全世界都detect唔到

支國的會_ _

自燃

自殺式空爆EMP攻擊

WS-15 即係唔會飛得好耐 亦帶唔到幾多彈藥
行幾轉就要成副引擎換

仆你個街連個殼都係抄人既

WS10 邊夠力推呀

中國科技, 領先全球
美國空中加油,
我國已經實現空中換引擎了
又贏

B-2 F-117 SR-71
全部都有後續機

最好笑係偷人20年前前技術講到=美國最先進

文字討論

美國佬睇地圖：下，有隱形到咩？

avenger?

人哋吹到最先進㗎

早在今年1月，中共國防大學前教授張召忠就稱，轟-20可能在今年內首飛，意味中國空軍將「和美國最先進隱。。。。。。。。。。。。。。。
」

地上最強隱身
連駕駛果個都見唔到架機

用b2圖做自己研發

國王的新機，個個見到都話見唔到

打撚完仗都未見到

六代機
空軍一部 海軍一部
日/印 F-3
意大利 /英國/ 瑞典 暴風雨
北極熊 MiG-41

係唔係自己雷達detect唔到當隱咗形
或者未做好架機就自動隱咗形

小米轟-20

會唔會爆炸?

國王的新機？

新方向係無人機天下
唔載人 成本平好多
無逃生系統 無維生系統
輕 飛得遠 飛得耐

未造出嚟都已經隱形

幫黨領導打飛機

你呢啲未算重點，重點係訓練機師成本仲貴過戰機本身，民航唔同軍用，飛行時數好難累積

飛到出境先講,撞咗落中南海就笑撚死

打篇文就當飛咗，梗係隱形啦

睇黎大家唔明隱形既意思

中國：我地已經排左一隊隱形戰機出國

西方：雷達見唔到，眼睇唔到既

講真做出嚟落後都唔緊要，衰極都係第二名
都冇其他國家有呢種轟炸機了

佢哋其實做到個推力， 不過金屬技術差好撚快就玩完， 好似得幾百個鐘頭壽命， 美帝可以去到三四千 俄仔好似都係得一千尾

搭單問有冇網站專係講軍事武器

香港好似得香討有

Wikipedia

外國呢
我想了解多D唔同國家既軍隊武器

得班5毛圍威畏打飛機就有

一句講晒美軍演繹所有戰機就算係15年前既F-22 都勁過而家支那所謂呢幾年好勁嘅戰機

打伊拉克果陣咪用F117斬首左個防空司令部 空軍指揮部 仲有通訊 發電果D
如果唔係邊打得咁輕鬆
而且後來打南斯拉夫果陣比人計到個飛行路線打左落黎

依家直接拎果幾百架F35都夠做啦

其實空中航母有冇可能做到？

國王的新機

威威，可以收復台灣了

我覺得有
但暫時冇咁嘅需要

美國係1930年代已經有空中航母

你要新聞定database?
前者有
facebook page:
尖端科技軍事雜誌
戰鬥情報中心 CIC
北歐女王花茶會2.0

移動型核自爆裝置？

圖為網民製作模擬圖

圖都無張真係隱形

我只能說,追上美國20年前的腳步了

除非有內陸決戰嘅戰略需求，唔係都諗唔到點解要空母

B21好似整緊

支那發動機
此post已完

燃料應該大海上戰艦好多倍
飛彈幾倍音速又成.同埋空中爆炸=全滅
海度爆炸都有生還者

有技術不如用戰機度好過
利申:9UP

抄B2

轟呀

8.5km

賀喜賀喜，空中自爆

搞D冇人搞既野, 搞到屎咁都叫世界第一

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

憑我本事偷返嚟就係我啦，屌你老母🖕

抄唔抄到X-37?

呢隻食油怪黎

中國：所以咪叫隱形戰機囉，你哋啲雷達真係廢

其實潛艇同間諜都用到呢套邏輯

係支那個雷達係隱形左，但係其他國家現哂形

算啦全部嘢都後幾十年

好抄唔抄，廿年後仲抄個F-117，一架唔係好飛得既機

database比較有興趣

北極熊:圖定老母

整黎冇用 中共班解放軍要打杖架咩

咁8500光年都無問題

垃圾空中加油能力學人整轟炸機

連人帶機轟落去啦

隱形ing forever

飛上天
轟！！
然後隱形
機師都唔見埋

外星人:真係冇啦最勁呢隻

成架抄出嚟

仲用緊冷戰時期嘅技術
厲害了我的國

你個名同而個言論好撚配

神盾局有Quinjet

多撚謝

留名睇未飛出強國範圍就自爆

抄足B-2個殼,但入面...

相都冇張
我係維多利亞見到亞加瑪飛過tim啦

凡人用肉眼係睇唔到

幾百個鐘只係expected
差起上黎真係飛幾日要換偈

撚形戰機下嘛
邊撚到型呀？
睇過？

9射之嘛 點知中撚左

美國啲B2用嚟喺跑道排下隊已經夠阻嚇力
平時應該粗用B52已經夠

攞出嚟打下飛機先啦,好期待呀

自我轟炸機下話

大殺傷力武器?

入面係海棉寶寶

射左，爆埋

成塊空中pizza咁比人射 仲唔知要幾多隻護衛艦先三百六十度保護到佢

用黑煙掩護，順便毒死晒d美國佬

由於係隱形戰機，大家見唔到部機係好正常的

#波音

其實好多年前傳過大陸想買tu-22M 生產線
但係俄佬ban 左唔賣

真係隻隻都UFO樣

係敵國上空飛過 普通平民冇咩軍事知識既已經嚇撚死 成架外星戰機咁